何鴻燊係港大學係理學院嘅學生？

咁佢讀乜系？

如果5.27失敗 有plan B

Wiki 啦

警務人員子女關注組

數，未畢業

hku 有無補發翻個學位俾佢

讀到year 2就打仗。只有讀final year嘅人先可以攞war-time degree，其餘好多肄業走咗無返嚟

補番個榮譽博士學位俾佢